窮人生仔要節制 矮醜基因要滅絕

@窮人唔好生仔